一個曾經肯以年為單位專心追一條女嘅男仔

喺個女仔回憶中係一個童話，就算對個男仔冇感覺，都會覺得當年有仔肯咁堅持追自己，覺得自己一定好有吸引力。

但係喺嗰個男人回憶入面就係一個噩夢，點解自己咁努力都冇回報，點解會有人咁狠心明知哂自己心機都唔直接拒絕，點解自己咁傻唔識止蝕浪費其他桃花去追一個冇結果嘅姻緣。

偏偏人大咗先發現當你可以理智，識得去止蝕嘅時候，你已經好難真正咁愛一個人。然後你會好羨慕可以初戀到結婚嘅情侶

追女，甚至喺人生既第一條法則：有努力唔等於有回報

當日你選擇咗用盡一切方法去追佢
比你嚟多次都一樣會
係咪好難忘呢
希望你成長到見到佢開心就好，睇開啲
我都有段差唔多嘅經歷
係真係投入唔到同其他女仔
到慢慢你會發現
當日唔係做得自己唔夠好
係佢真係唔鍾意你
我到第3年已經學識喺佢後面睇住佢開心就好
每年搵佢1-2次睇佢過成點
同自己講 你嘅角色唔係佢身邊嗰個
而我知道自己投入唔到喺鍾意佢嘅第八年就決定唔再拍拖害人了

不要吊死在一棵樹上

得不到永遠是最好

8年都move on唔到？點解

起碼嘗試過比你重新再處於嗰個環境 可能都係做番同一次傻事

當我知有條友追我ex8年都失敗
我一個禮拜搞掂
我就唔會再花心機追人

點解會陷得咁深

你唔係以為條女會咁諗呀嘛
佢淨係覺得你好痴漢好煩住哂咋

你嗰時點搵人問佢過成點

曾經用過四年追個女仔

努力過後得唔到先係最遺憾
呢個世界好多野都得唔到，但係好多野你知道改變唔到已經放棄
偏偏有一個人你都知道改變唔到，但係亦都放棄唔到

花咁長時間追一條女根本on9

相當明白
不過時間會幫你接受現實⋯
「最後的疼愛是手放開」「只望停在遠處祝君安好」

唔撚好諗到咁浪漫啦屌

如果個女仔覺得你痴漢見到你就走啦，或者會直接拒絕叫你死咗條心佢，偏偏好多女重心計貪虛榮鐘意吊下吊下

瞓唔著陪吓樓主巴打啫

大個啦學精啦，感情無得勉強

大大力屌成佢好過啦

屌有鄉音

樓主到底有幾中二病
你自己幻想一下有個暗瘡大肥婆鍾意咗你好多年
對你死纏爛打講極都唔走仲係咪美好回憶
你鍾意人唔代表人哋就會開心
唔好咁自我中心
早啲放棄搵其他目標唔好嘥時間

多謝你無啦啦諗起訓唔著情緒低落，見到好多巴打差唔多經歷大家都辛苦

なるほど

因為愛囉

有自己搵佢
都有問佢啲朋友

有機會你就明
解釋唔到咁多

同埋未追到人唔好話係愛
你未一齊都唔會係愛
最多係痴戀

付出唔一定有回報架

會唔會唔打算move on?

好明白 真係走唔到出去

你都無擁有過佢

你會寧願佢係更加愛恨分明，寧願佢一見到你作嘔，

偏偏佢唔討厭你，但係都唔鍾意你。

當你係朋友，做陌路你唔甘心，做戀人又見唔到條路

呢種啱啱好嘅距離，好易陷入去

...識得去止蝕嘅時候，同埋分散投資，你已經好難真正咁愛一個人...

真

你肯定對個女仔嚟講唔係都係一場噩夢？

有時覺得做個快樂嘅人形USB唔好咩
偏偏止蝕又好分散投資又好已經令你感受唔到感情嘅快樂，感情計算咁多咁我不如去研究股市

對方有另一半？

我經歷緊類似既野

根本追呢步巳經係錯左

唔好美化自己愚蠢既行為

老實講，無一齊過既係單戀，唔係愛情。
希望你可以move on，要放棄幻想，加油。

一個曾經肯以年為單位專心追一條仔嘅女仔

就係我

雖然冇樓主咁長時間 但依家都仲放低唔到。。。

曾經，我都試過用付出幾多來量度有多愛。為左證明今次比上次更愛，又要再付出多啲，一次比一次愛得更辛苦，最終愛左一個就算俾佢斷絕聯絡我都等左佢一年嘅女仔。之後覺得唔對路，唔通下一個我要等佢兩年咩？

唔可以再係咁了，之後我搵左個同我相處融洽，價值觀相近嘅女仔，結婚生子了。如果一直以之前果個嘅標準，佢一直都會係第一名，但人會大要嘅野會唔同左，你嘅的愛的條件都可以變，要變先可以有新的人取代到舊的人，否則你永遠記住舊人的好而忘記不好，新嘅人總會有些不好而被比下去。

諗下你將來想同一個怎樣的人過之後的幾十年，好明顯果個女仔條件再好，但不肯跟你過生活的話就已經唔係係的合適對象。何不搵一個同到係過到人世的呢？

受溝既女係唔洗追，唔受溝既追黎都冇用

道理係咁，但係如果你遇到果個人，你會想堅持落去。心入面想放棄嘅時候，都會想堅持落去。

兩情相悅先有意義，單戀無意義。

我都試過用年為單位去追求一位異性，但係大下大下又會覺得，何苦呢

可能幾年後，當你搵到互相鍾意嘅人，就唔會咁諗

啱呀有d野係大個左，覺得自己唔係好多時間，先至明白

放棄左之後先會覺得當年嘅自己好愚蠢但係好多人都唔捨得放棄

就算佢地口頭上話放棄，心入面都係對果個暗地裡痴戀嘅人有所期盼。
總係祈求終有一日可以感動佢

如果一直以之前果個嘅標準，佢一直都會係第一名，但人會大要嘅野會唔同左，你嘅的愛的條件都可以變，要變先可以有新的人取代到舊的人，否則你永遠記住舊人的好而忘記不好，新嘅人總會有些不好而被比下去。

呢句話好有道理

根本追緊既唔係真實既對方 而係幻想

以前都係咁諗
但之後發現世界上並無「嗰個人」，並無「The one」存在，無人係命中注定，無人係無可取替，世上大把同佢相似、比佢更好嘅人存在，你有太多太多選擇，所以無謂限死自己

就算知道係幻想 知道佢永遠唔會鍾意我 知道我唔係鍾意真正嘅佢 都會繼續堅持
愛情係咁化學

有太多好過佢嘅人 但我只想要佢

再都分唔清係愛情定係執念

點解要咁諗？ 你唔追若干年後會後悔。
追女失敗係成長過程
加油巴打
我都追緊個女仔 我同自己講享受過程 即使結果唔係我所想 我無憾

追女都要比個時限自己 用年數去追 已經不理智。 最盡1年。

關男女咩事 冇feel就冇feel
你單戀人人地就一定要接受你？
有個肥婆追你十年你都唔會受啦

你嘅執念源於幻想同佢一齊會有幾咁美好
個美好程度甚至美好過真實果個佢
你要走出黎現實，就要親手篤破個幻想
冇其他人幫到你

呢d男人多數冇乜性慾
識過條女比個男追左幾年終於比佢打動到
一齊之後發現條仔一個月扑一次都嫌多 仲要比條仔屌佢大食 最後條女要出黎偷食
正常男人點樣忍幾年唔拍拖唔扑野
除非佢有叫雞

通常都係冇經驗嘅人先會執著呢啲所謂專一

追唔到手咩都係假

佢感動還感動有冇畀個閪你屌？

只要拍過幾次拖就知啲全部都係呃自己嘅嘢